【連登 商業電台 光明頂 討論區（二）】

指點江山，笑傲江湖
會當凌絕頂，一覽眾山小
午夜會高峰，煮酒論英雄
人傑地靈，光明頂
登絕嶺，看世界，群雄聽晚繼續決戰光明頂

雷霆881商業一台
星期一至五 2300-0000
陶傑 、鮑偉聰
光明頂

本帖並賀喬遷LIHKG之喜

是日置頂

呢邊先岩嘛

呢邊先岩呢邊先岩
太興奮

我祖先劉備

881903 fb live破咗萬

Hi到呢

夢翁邏輯野野鏗鏘

鮑蛇仲多野講過陶傑

再留次名

劉備後人

屌要比都拎劉邦黎比啦下話

再留名

鮑sir笑笑口點哂頭咁

表示厲害厲害

笑9人入左冊中文都仲咁好

思路清晰，諗都唔使嶄諗就連珠砲發

又撚化人真心膠

殺功臣呢d佢唔想比卦

但又真係幾勁

鮑蛇狂引夢熊爆料

咁就一節

谷左成兩年

留名跟進

19真19

字字鏗鏘

好撚勁，講到咁快仲可以冇邏輯錯誤，出口成文。
佢同毓民辯論一定好好睇

起碼做三晚啦，困住咁耐

19同鮑蛇係咁吹佢

笑撚死 19係咁抽bear佢仲真心膠

好好中氣

原來陶傑fb 有直播

做番一個禮拜都唔過份啦 仲要呢排特首選舉大把野講

遲咗節聽

母儀天下 風情萬種

仲好中氣過我

不過19真係算有心喎，三次探dream bear

881903都有

傷台應該特聘Dream Bear做住特別嘉賓主持先啦

本世紀最大謊言

本年紀最大謊言

呢個唔駛講啦
有腦都知林鄭垃圾無用
做咗咁多年咩建樹都無

旗袍著得好貼身

喺街笑左出黎

淋病好打得係世界最大既慌言

都唔見係咁抽佢

19應該真心adore佢既

光明頂不如每個禮拜比一節佢講啦

香港武則天

19無有錯

係落提子汁就唔會推啦

陶傑條撚樣

19 d戲

19彈起

fb快過網頁好多

嘩!!

何志光

正常

十九好撚奸

成日打電話

一邊聽dream bear講野 一邊睇19反應

我淨係覺得林鄭成個劉禪咁，人地個個努力拉票游說，佢就un un腳皇袍加身咁

CK

屌，垃圾佬又係奶共產黨，唔撚呀。

我都話佢直程應該做特約嘉賓主持

掛有商有量羊頭 賣一錘定音狗肉

真心睇得出dreambear愛中國
不過家陣支那由上到下都只係當生意咁做

881903 Facebook live 有16K 人睇緊

屌下晝三點都記得

講得幾好 坐完監好似佢咁出口成文應該有咩邊個

政治核彈大爆炸

再錯.jpg

飲淡水先啦

881903 facebook live

19

19表情

唔好咁衝動住！！

facebook 直播 link

尖啤：
我忍左好耐喇

埃及

飲淡水先

笑到呢
唔好咁衝動住

19:唔好咁衝動住！飲啖水先

陶傑都插唔到嘴

屌你老母
掟你入監SOSAD
噴晒水

dream bear 真係好 high

唔怪得要掟你入監

唔怪之得要掟你入監啦

推得史上最快

19:

dream bear 開始鳩up

頭先句野嘛

facebook 仲有得睇

19成個feel係你急著出醜我無理由阻你

傑達達

陶傑咳到

仆街

19 好少同特約嘉賓主持咁講

睇得出 bear 講得好激動

_ 好似十六七歲

爆核彈大鑊未

對上個次推到咁快好似已經係孽瘤個次

off mic先爆

可能根本係吹水，搏689唔郁佢

真係有料爆

881903 直播 facebook

其實我想問陶傑同鮑生係咪知今晚有live先著曬老西

好多人睇緊live

高峰期有17K

stop都stop唔到

平時又踢拖又收whatsapp

9成9比中共插左2野冇好咁多嗲
今日只係博存在感

19：呢度咁精彩，陣間。。。的士司機聽唔到

劉博士講野中氣好勁

收音機未開始

又講多次

原來馮志豐真係會喺旁邊一齊做節目

立場不同都可以欣賞對方既

港獨

又打電話

港獨之父

打比邊個話 miss左

反港獨有功果個係我

Dream bear

反港獨有功嗰個係我

Facebook live 會唔會多嘢爆過電台 live?

689呀

反港獨有功個個係我呀

19個樣

不愧人民好委員

痴線
反港獨個個係我呀

反港獨有功果個係我呀！

夢熊大師打港獨第一人~

19 表情真係世界級

19個恥笑樣

19d表情真係好鳩

屌你成2萬人

直播link

認叻叻

我啊.我呀

屌你又嚟

好爆

有名你叫

夢熊啊

尖啤, 啪啪啪
尖啤, 啪啪啪

佢個TONE好似達叔

1.9萬

係咁hea鳩佢

笑死

19K

19:嘩!!

人妖癲倒是非

陳雲？

In 尖啤 we trust

才子又玩膠

陳云

We trust Dream Bear!!

你唔係呀嗎

陳左

屌你老母，又話爆大鑊，係咁奶共，食屎啦。

陳雲又中

國師英明(誤)

陳雲

唔係國師

傷台加時啦屌你

好撚勁
儲左成年氣

聽錯，自膠

忍左好耐

三峽就算吧啦
而家留又唔係拆又唔係

19:你又幾好記性喎

陳雲(無根)

二萬人睇尖睥9up

飯局

唔係國屍啊
中共都有個人叫陳雲,自己WIKI下

881903 facebook 直播 突破2萬人

可以唔洗抖氣連講幾分鐘

2萬人

痴撚線
對上一次見到二萬人係幾時

仲有上網聽同收音機聽嘅起碼幾十萬

爆689了

爆啦爆啦~

19唔望尖啤果陣個樣

桃園飯局

終於講小桃園

的士佬開開下車high得滯

尖啤保重 唔好咁激動

屙屎唔出瀨地硬

今晚會唔會多左交通意外

21K

尖啤記性真係痴線

今日先星期一
尖BEAR包左成星期場

啱！好！

真？

睇個勢分分鐘要講到星期五

19想插嘴都插唔倒

19個電話係咪睇緊fb live

完全控制唔到

夢翁
完全插唔到嘴

好憎D人一路講一路拍人

Dear bear唔斷氣

完全插唔到咀

坐左一年...坐左...坐

19想插下嘴都唔得

好HIGH

原來鄧小平有定議何為愛國

完全stop唔到

機關槍 完全聽唔到

今晚爆左SEED 19都禁唔住

陶傑又夢熊人禁住黎屌

壞掉了

19閘停唔到dreambear

夢翁你坐左...

你坐左一...

你坐左一年....

19表示放棄

好激動

屌你佢d例子同引經據典全部講晒數據年份人物地點 磁能線佢忍左幾耐

Uncontrol

終於停到😂😂

不行也行 行也不行

尖啤幾耐冇講過嘢
19都插唔到咀

真係坐左一年儲埋儲埋好多野要係咁講出黎

好撚勁

痴線佬

又陳雲

大陸個陳雲

國師

喺入面儲埋左2年 一次過缺湜咁

唔係香港果個

一言中的

唔知
但今晚咁高收聽率應該走唔甩
商台悶左咁撚多年有幾可咁爆

Dreambear講多兩個鐘都得

夢熊大師真係 hyper 咗~

其實講得幾啱

dream bear 癲撚左，停唔到。

雷霆881 《光明頂》
主持：#陶傑 嘉賓主持
嘉賓：#劉夢熊
周一至周五 晚上11點-12點

果個國師

讀書少

嗰個國師支持港獨

笑到眼水都出埋

到聽朝晴朗都得

陣間夠鐘都stop唔到

夢翁一路講一路拍19手臂

班阿SIR頂佢唔撚住
西遊記家英哥
妖你媽

比佢老人家抖抖先

今集過得好快

列寧都出埋

Dream bear個腦到底擺左幾多料

夢翁都未飲水，19係咁飲

賣少左節廣告

想像緊成班坐係佢個倉前面
圍住聽故仔個個樣

唔飲水有乜做

鮑sir唔見左

茶水：鮑生

我諗班人無諗過自己坐監所得著嘅嘢仲多過係出面

痴撚線 瘋狂9up

飲杯水先 唔好咁慶

劉夢熊幾時上毓民會客室?

劉夢熊: 讓數據說話

飲杯水先

又話人慶

篤精儲左成年一炮過射哂 又濃又杰

條友真係幾多墨水

成年冇9up一晚就爆晒出黎

Dream bear一出黎都幾唔得閒

好激動坐完監重癲過之前

佢滿腹詩書架

可以全台dj放兩日假比佢自己講

句句聲嘶力揭 唔使抖氣

純9 up

歷史書一樣
小弟十分佩服

叫蝦米祥開個夢熊踩場比佢

老實，其實以爆料角度，都冇乜新嘢講過

MIC後一定繼續講緊

預左

講成報

好吹得

出埋成報

成報

魯迅、列寧

又魯迅又列寧again

遲咗9分鐘

無料到

屌你 野野都可以引經據典

有料就唔使坐啦

魯迅 列寧

條ON9有撚料咩
你係CY都唔同個傻既講秘密啦

689心諗：你嚇鬼佬呀

驚左689啦

隨口都可以引用例子

終於收聲啦

搵佢做足五日都仲得啦

一評二評三評四評五評六評七評八評九評

其實都係聽下佢有咩鳩up

19：dead air真係都唔知點講好啊下

陶傑成晚講左好少野

哇 真係都唔知點講好

19個樣真係好19

點解可以記得廿幾年前既社論

陶傑被搶咪

19: 繼續吹

今晚可以慳返好多口水

oral技巧，不斷引用名言

爆了

都唔知點講好喇

真係痴撚線

點解你咁快揾到

😂真係唔知點講好

19啞哂

呼籲傷台特約Dream Bear做光明頂嘉賓主持

我本來係一間有48億現金嘅公司主席

佢d日期點記架

入唔撚到
想插水都無位插
鮑SIR幾撚辛苦先搶到一句

夢翁缺堤啦, 仲使咩飲

痴線

爆貪污大獲

DSE 5**

譚玉瑛姐姐 繼續屌角球啦

5*****都仲得

8-0 8-0 8-0

係

入撚晒腦
佢記呢D好勁
毛語錄佢應該可以一字不差背晒出黎

3個8比0

呢篇野好出名架

佛都有火啦

勁

主其他 主其他 主其他

包公案秦香蓮
楊乃武與小白菜
都出埋

真係痴撚線

19個樣完全wfc dreambear 9up

1989年5月21日，中國政府在北京實施戒嚴，李子誦等人於《文匯報》開天窗刊出「痛心疾首！」作為社論，兩個月後遭中國政府秋後算賬，李子誦等人被解除職務。

有冇巴打搵返哂佢啲引例，睇下有冇記錯日期/人名

用中文寫信

3個8-0

8:0 8:0 8:0
罪名不成立

自比彭德懷

不過壟斷發言

句句有典故 好撚正

鬼叫你用中文寫信

鬼叫你封信用中文寫咩

陶傑心諗: 包青天我有撚睇過咩？

佢講野真係好勁

飽sir個樣好似扮緊正經

講老婆

好出名wor
65當年左報文匯報最型既一鑊
但之後班編輯比人秋後算帳

又返去特首選舉

Cut到

痴撚左

忍笑忍得好辛苦咁

一個人講15分鐘

兵強馬壯

笑死
最尾想講綠帽左

考官: 比你5********, 求下你停

I will be back

尖啤話佢同梁振英恩怨事小，係咪本世紀最大謊言?

班監考老師可能圍埋聽埋一份學嘢

I WILL BE BACK

嘟都要讓路

屌,19好撚賤
尖啤咁純真就咪搞人老婆

風采不減當年

報時都報唔到

主其它

9upper

仲想講 chi lun sin

八比零八比零八比零

屌

generation gap

新聞報時都讓路遲左

i will be back !

講足三個鐘都得

尖啤炒左19 8-0
19一句都無輸晒控球

比占啤笑撚死

講老婆就over左喇

咪就係 唯一係覺得佢搵得快組
姐

up唔出terminator

夠鐘都唔肯收聲

I will be back

尾彩金句
I will be back

咁好機會點解唔問佢出嚟有冇諗住叫一叫雞發洩下？

有無人數下有幾多金句？

廣告玩味

依個老一輩好多都記得

狂拋書包
浪費時間
痛心疾首咪痛心疾首囉，直接講四個字囉
做乜撚要又講「好似當年幾年幾月幾號文匯報個標題............」屌你我以為個標題有幾特別「....痛心疾首」
當堂屌左出聲

不了

呢集應該要珍藏

上面唔知做乜鳩

點解有人覺得佢真係有料爆

dreambear不嬲都聽佢鳩UP 仲有19係咁撚化佢咋嘛

你早d訓

同之前第一單證實isis混入難民嗰集一樣，必須珍藏

好撚勁 一輪嘴 不段咁講
坐撚左成年，今日俾佢講過痛快，應該尻up一日都up唔完

統計今晚單日推左成500個留言

佢係咪講錯左，應該係7比0，一定係單數

係咪瘋狂抽燒山果集？

咁樣引用緊係好過剩係用痛心疾首啦~

睇Live 19講佢老婆後生細佢咁多年
尖啤笑哂口
睇Live佢地d表情好正

19無啦啦講人老婆呢野過份左

0分啦 壟斷發言

果個好似唔係佢老婆

咁當年由文匯報講呢句又真係好爆
你想像下前年831如果係大公開天窗寫呢四個字

未出世，唔好意思

呢條維園呀伯，哂鳩左我成粒鍾聽佢打飛機，爆料啦？屌你老母。

dreambear完爆19
19完爆譚博

大家重溫高手過招

記唔記得邊一日

紅顏知己

冇錯
引用當年黨報文匯開天窗
就係想強調個程度同震撼

19成日抽燒山真係好撚正
又譯十七國語言 開mic亢奮症

陪審團可以8人，不過多數裁決要6比2

有撚排爆鳩689

高汁

上半part dream bear出口成文節錄：

01.鳥盡弓藏
韓信咁經典唔洗qoute啦

02.大陸：高手在民間，精英在獄中，飯桶在台上
有d難揾出處，但真係呢排好多人咁講

03.陶傑報紙專欄：保釣英雄冤獄，劉獄親痛仇快
click入去之後YouTube 帳戶已遭停權

04.三顧頻煩天下計
《蜀相》 杜甫
丞相祠堂何處尋？錦官城外柏森森。
映階碧草自春色，隔葉黃鸝空好音。
三顧頻煩天下計，兩朝開濟老臣心。
出師未捷身先死，長使英雄淚滿襟。

05.？？焚天
求補充

葉劉
06.不支持不任命
葉劉淑儀：無被林鄭中央不任命論打擊
2017年1月22日 14:25

07.共黨統一戰線，三大法寶
中國革命取得成功的“三大法寶”是什麼？

三大法寶：統一戰線、武裝斗爭、黨的建設

08.拉牛上樹
唔洗qoute啦

09.一左二窄
求補充

10.董生：海關關長->政策局局長->特首辦主任->財政司兩任
揾唔到個list

11.基金會連續23年香港係世界上最自由經濟體
港連續23年膺最自由經濟體
2017年02月16日

12.基金會香港財政健康100分

100好似冇，但第一就一定

13.9300億財政儲備
最近新聞，實冇錯

14.列根：演員出身

15.劉備用人

16.唯心論盛行

17.形意相學猖缺

18.中共53年前9平：人云亦云,亦步亦催
佢講嘅9平係咪魯平？

－報時－
19.最大謊言：
19.1. 2010年9月初，黃之鋒，反洗腦反國教
19.1.1.中國教：朝鮮戰爭由美國發動
19.1.2.蘇聯解體機密檔案：韓戰由史太林支持金日成下向三八線以南發動侵略
19.2. 2012年9 月15日光復上水，米字旗，綠T-shirt->中國人滾回中國去
嗰日我都喺度

19.2.1.10月1日中聯辦米字旗升旗，紀念鴉片戰爭戰勝中國170周年，獨立建國係唯一出路
香港十一國慶示威 舉港英旗洩不滿
2012年10月02日

19.2.2.林鄭六部門打擊水貨客
19.2.3.冼介小澤
求補充

19.2.4.習總：要堅持一個中國原則，尊重兩制差異，而且不可偏快
殘體慎入

19.3. 尊重兩制差異
19.3.1.2014政改咨詢
19.3.2.掛有商有量嘅羊頭，賣一定音嘅狗肉
19.3.3.79日佔領運動
唔揾啦，明啦

19.3.4.dream bear明報林鄭政改三人組可否與我辯論
2015年1月17日 星期六

19.4.2007年7月20日下午3pm，凱迪等人反對清拆皇后碼頭
香港皇后碼頭行將拆卸 再惹爭議

（好多大紀元 ）

19.4.1.發展局林鄭現場，但：香港政策係講延續性，我冇資格
19.4.2.埃及6000年古神殿，尼羅河，修復阿斯旺水壩

仲有好多要填充，而且下半part都未聽

條友好好記性

記啲數字準撚到

呢條片可以攞嚟鞭屍，毓民改誓詞做到立法會議員，梁游改就唔得，啲人唔係鬧政府而係話佢哋小學雞抵死，真係屌你老味

其實講左咁耐，咩都無爆過囉

時移勢易，毓民老早已經提左佢地宣誓唔好玩野。
就算毓民玩比人dq，肯定可以引起群眾關注同支持。但青政好明顯係無同政府對抗既準備。

晴朗再黎過

都唔係預佢真係爆料架啦，都係聽佢爆seed鳩up啫

晴朗直接問佢個炸彈係咩
dream啤又遊花園

建制派 得林大輝探監
有党姓 冇人性 世態炎涼

笑撚到仆街 DREAM BEAR真係好可愛

所以十九真係算唔話得
探三次

CLS
可參考前頁大字quote

紅牛絲打，17應該係形而上學猖獗

同埋飛鳥盡，良弓藏；狡兔死，走狗烹應該係春秋戰國時期，范蠡所講。 佢自知同勾踐只「可與共患難，不可與共樂。」，後來隱居江湖。語本史記越王勾踐世家

執筆忘字，速寫照paste返上去冇改

今朝又上晴朗

今晚有冇尖啤

我都想知

冇

串鳩dream bear

串鳩Dream bear

係咪抽夢翁

開咪亢奮症

又串尖啤

呢啲主流媒體係咁上下

搞到我諗起舊post

成龍在屍殺列車上會點?

就係要!...... 叫做... 乜鬼妹

今日開地圖炮
一下抽左好多單位

尖啤休息吓先再上光明頂啦

三萬人一齊嗌

鮑sir

識貨austin power

凸務之王都吹奏

feminazi

psycho已經係hitch最common既一套戲
仲有好多好野

淨係史匹堡側手翻已經值晒啦

Tcm 好多舊戲
有字幕都係經典

有辱無榮 一事無成

白痴都呃唔到

我無話呀 你話架

連班白痴都呃唔到
鞭撚到

一夜high情

咁都俾佢兜到

燒山上身

乾了

突破盲腸

有古怪

講中韓大戰啦

維穩mode

根本撩交打

持平

呢個係英治時代

一定要強調，係英治時代

［JJ插熔岩］求移民日本方法

直線抽擊

鞭到啲死老野啪啪聲

串到仆街

班死廢老食屎啦

打機過度

講得好岩

最後呢段好正，連啪啪啪都講埋

鮑sir: UN果陣又唔見你嗌攰？

同一個啊伯，星期三晚係投注站企足成晚，輸錢撘地鐵就兩個站都頂唔順

即係破窗理論lor

班廢老上大陸叫雞又唔話累

吹吓下面個頭

燶啦都

用風筒吹下面真係第一次聽

矛盾都唔係第一日

做乜鳩

人類嘅本能

feminazi係肯定會忽略生理生物學

嗱 你唔好搞爛gag呀

兩條友笑得好衰

屌，笑死
旺角街邊賣沙律

19: 快點XX我

快啲鞭打我

輸拉寶娃

大媽唔好預我！
真係嚇到縮

我好飢渴

左翼就係要同個天鬥
有權揀去男廁定女廁

Feminists: Evolutionary psychology點點點

兩條友越講越high

如果有機會
希望大家可以係youtube搵"炸波狼"嘅channel
佢翻譯+整理好好多片
基本上就係反SJW

都係其他巴打係出面貼過先知

今集好大機會收投訴

商台門口又有炸彈

陶傑今集好寸

左膠讀埋d垃圾

女權係要對佢地咁寸

讀呢啲野真係浪費生命

如果Trump 話美國唔承認呢d學歷
讀左十幾年果d會唔會崩潰

聽唔覺，睇返live就笑到仆街
一講到列寧，19個樣重有嘩個聲笑到收唔到聲

唉呀

中國恢復帝制
會死少d人

BIN.C.

中意聽19 鮑sir

支那豬撚識呢啲咩
打完鬧完過三兩個星期就唔記得架啦

唔係唔反日反美
係未輪到佢地啫
要輪住嚟先可以打完一間開返又一間

屌你平時成日踩韓國
無支那人就係開始吹

竟然有一日，19都會吹奏韓國

敵人既敵人，就係朋友

咁支那又真係衰過南泡
難得今次扯落南泡到點都幫南泡打下氣

陶生一集吹捧馮智政咁多次

鮑Sir你...

獨立

司法獨立

今晚無人聽

今晚講侵侵都無連登仔聽

兩晚幾乎冇人出聲

尋晚講英國同香港辯論分別都幾正

Telegram

計唔到心算

以為沙士同亨利八世有咩關係

法文

咁好聽都無人入黎

隔山打牛

男人、女人、變性....
笑撚死

咁啱個雞蛋入左口

兜個圈話淋病同非洲難民無異

十九才子都係講文化藝術好聽d~

DNA 論又黎

對住移民官你又講得出口

家庭團聚唔係大晒
日本做得好

講黎講去三複屁
不過佢係講事實喎

好x 悶

唔講政治講文化藝術電影你地咪又話悶

原來有post

XXXX你老母
樣樣都話悶

講法律除咗soundbite get唔到重點

諗起少林足球

今晚咁緊要都無人入黎

M到

今晚推薦值得一睇

2084好似幾正
早排睇完1984

2084

2084有冇中文版

早排都睇完1984，感覺講緊北韓咁

有part 講無産者好正
話只要keep 住有娛樂等(如跑馬同彩票)比無産者
佢哋就會完全着迷，不問政事
D一個位好似香港
「如果有希望，他就在無産者身上」
上面句說話好似講緊缺乏思考、智慧既人仍然完全相信個政府或者老大哥

所以啲人話Brave New World比1984貼合現實

無知即力量

其實某程度上同香港既泛民都好似 只要佢地做好反對派既角色，將大部分民怨聲音帶到入議會（消耗），老共就唔驚你班蟻民作反；但班蟻民自發既反抗行為（港獨）佢就好撚驚

扮李家誠

自吹

由字面點睇誠哥都係投林鄭

共工

會唔會太高呀

補完仲剩番一舊頑石，做左通靈寶玉

無慘

個想像會唔會太豐富

不過ICAC選舉前有單咁既野，都有d奇怪

吹到愛琴海已經笑左

琴日講美國富豪史好聽d

其他果d唔係呢個層次

可以寫入歷史上一頁

講生仔 生出來越來係弱智

Bingo

薑汁仔幾好嗎

扮誠哥好好笑

你出入人多地方小心

多謝絲打提醒
咁多位英國及歐洲巴絲都係

19好野

我係肥彭
你小心

今晚正講香港電影

秋官

吳有家呢條習fan 幾時再上水

我等住恥笑呢條ff撚

19d記性會唔會太神

個牛池灣彩虹係咩鬼野廣告黎

隨時選完星期一二就上

香港60 70 年代國語舊戲好正
最好全部執番高清

謝謝

鄧Koei 演黑社會都幾型

以為會講英國
不過19真係勁，琴晚單野發生唔夠一個鐘已經話唔洗審啦，一定係伊斯蘭，我咁信19都覺得會唔會太武斷，但今日isis就承認責任

但我覺得死無對證 ISIS有著數就話自己人都得架啦 除非佢證明到兇手係佢既人啫

講到口臭啦
大愛包容呀拿

扯話題去到無雷公咁遠

今晚陶傑大講愛丁堡都無人聽

今晚咪講英國囉 信心保證呀

英皇御准

上屆投票前既星期五我仲好記得，係咁呼籲選委憑良心投票，又舉頭三尺有神明又剩。

宜家講埋d唔關事既野既

性格決定命運，呢個真

做雞

官人我要

今晚直線

呢個post無咩人講嘢

設立梁振英思想教育

梁振英思想

仲有梁語錄

愛國合理酬勞

但無酬勞仲愛唔愛？

七月之前應該抆走777啲樁腳抆得7788

振波配

震波配

又抽佢老友馬時亨

黃鳩永

抽埋

本台既黃永

潤埋黃永

聽過黃永同健吾個節目，好似兩個on9仔哈哈哈哈咁
嘻嘻哈哈小學雞咁

19講野真係滴水不漏

咁浪費生命?

講講下都要抽你兩野

老母開，聽左三分鐘頂唔順開電腦帶耳機
一樣兩個人開節目講政治
差咁撚遠

條健吾同鮑生好friend

梁振英思想學習班

鮑生講野有條理踏實好多

鴨脷洲爛地

污水廠啲屎味

其實今集錐得好中

我記得以前條撚樣做節目開口埋口都話香港人點唔好點柒，講到自己唔係香港人咁

中國品牌出去真係瘋狂鬥平

屌，直線直到

點解D大陸佬要黎香港搶地

走資呀 上面班人驚人仔插水

我都覺得不如直接任命算啦

完全係哂錢

希望越大失望越大

普選已經無

連1200人入面都唔係選

真係仲搞黎做咩

今集真係一野鋤死你

胡官無咩用錢，但薯片同林鄭都應院洗唔少
仲有成堆選委既time cost呢？

聽到好心灰
僅餘既希望樂天都無埋

最無癮仲要話係高票當選
受港人擁護乜乜乜

講到自己好似係民意授權咁

林鄭仲話自己經選舉洗禮，咁都叫選舉咩

唔知邊集講過
你1984年之前出世ge 70 80後
就唯有怨自己唔好彩

84年之後出世 而你而家又冇BC/綠卡 就係你老竇老母ON9

近排講 我都係得BNO

係大陸搵個人來做
做得好地地 企企理理 無風無浪 5年之後有機會升官 入中央

反而香港做特首 你睇幾屆都搵個老人來做
特首亦可以話係香港從政仕途ge盡頭
都行到終點 洗乜咁盡力

民主回歸班友仲生勾勾架
叫佢地找數la

聽完真係灰
可能過多兩三年 大家可能就習慣左呢啲唔正常既管治
大家都變晒犀牛 而忘記自己曾經係人

我信香港獨立係一條出路黎
但當JT 話Hong Kong has some forms of democracy 大家又歡呼
自不然反問自己香港人真係佩大家犧牲咁多咩?

戰後一代着數舔盡，直頭要集體賠償

BNO +1

絕對唔配
華人賤種就要過返華人賤種嘅過活方式
短視 自私 攻利就注定華人一世都係賤種dna

dream bear

識做

原來句野19諗？

記得當年佢有讚過

對白都搶埋

DB講完唔撚去廣告

又係熊哥

19點都要拎番d主導權既

邊有諗過dream bear講野竟然咁有腦

睇班廢中廢老D嘔心樣，我先唔想為呢班人爭取

佢狀態好似好過以前

諗起篇甜故

好耐無聽過呢句野

每十句就拋一句詩詞出黎

條老野

時間日期記得好清楚

兩條友學識、記性真係勁，仲要有口才。好多複雜野佢地唔洗一個鐘就講得好清晰條理，俾聽眾簡單理順番啲脈絡。

自己移民啦

呢條老嘢識咁講都蠢唔晒窩

夢翁最搞笑係仲認為一國兩制可以用係台灣

坐緊果時, 大把時間梳理過去

條友真係痴撚線，咩年咩月咩日發生咩事都記得，節目中間唔記得邊單野連幾點發生都講到

佢係真心愛國，為大局著想。可惜共匪只會為利益著想同埋防止你反佢，一定唔會正正經經搞民生。

真心愛蟈就唔會有外國護照旁身啦懞撚！！！！

尋晚帶dreambear?
聽返先

低學歷窮撚點解咁鐘意強人政治？

英俄聯合小組

佢一晚可以串馮生幾多次

邊個叫你上黎講呢d野呀 馮同學

占啤會包10點時段?

頭先miss咗，幾時開始，日日都有？

尋日喎巴打

講俾老婆聽

鄰近地區

今晚講普京大帝無人聽

中国體味.flv

轉撚哂口風

屌佢真係越老越19

法國對付暴徒

支那人唔好有樣學樣

屌左膠屌到拍拍聲

狂踩戰鬥民族

淨係一個屎落燈屌到班左膠無聲出

今集好正
話咁快又12：00

想屌鬼佬好耐
一早睇荷里活班大帝唔順眼

太爺係美金

你試過下麻

笑死，直接話19老

形容屙尿個下好生動

真係好清楚呀

又抽

自己有經歷

講緊佢自己

咁都抽到燒山

明明就算同九龍比都細好多

暗諷皇帝

地方割據，即係皇帝管唔到
習總

俾D時間維尼

好多毒共匪好唔得閒

學法論功就搞你

點樣 點樣 點樣

網絡惡爺

大學中學化 小學幼稚園化

陽春麵

拎出陽具打到拍拍聲

毛皇帝先係欺凌高手

微軟狀態

屌，陽春麵

斷個喎

有無調味品醬汁撈

打到拍拍聲

啪啪聲

落漿汁撈
屌，好gay啊

肥仔金學到野

HKU話唔係欺凌喎

味唔夠濃喎

屌 笑撚死

吳有家而家去左邊

呢 part 推得好快

講甜故咪推得快D啦

童子功

鮑sir都無言

鞭鞭有力

此欺凌唔夠欺凌
好衰

重案組接手調查

朱經緯支棍

調查陽春麵是否武器

唔好跟車太貼呀19

鞭鞭有力個位如果係外國應該會俾人請佢拍AV啦

出人頭地

Band 1有性濫交

屌奧巴馬屌到拍拍聲

今晚大讚trump trump 都無人聽

點會無呢
聽日考試都聽啊

中俄好似香港立法會班建制派咁, 涉及一o的公義性議案, 就否決! 否決!

凡是敵人擁護的我們必會反對-----毛澤東

連登有唔少人屌美國

鮑sir笑尻中國軍隊

根本係可以重播

點解唔好睇
唔睇點知佢哋點殘暴？

笑班左膠

落足幾年時間囊開始兌現

兌現左唔知幾多次

大愛產業鏈

無限loop

書讀得越多越蠢

鮑sir依家成日搶野講 19好似開始頂佢唔順

屌，直接串燒山

柯p

明明就係keep calm and carry one

如果燒山每日聽光明頂，會唔會激到爆血管

voucher咋唔係cash呀

正想講

19呢d曲線好煩

唔係網台無得講粗口

馮同學而家做節目進步左

特朗普政府周一宣布停止資助聯合國人口基金

Cut budget

直必中國人（包括香港人）就是垃圾，沒有英國人，你們甚麼都不是

鮑sir 講個part 即係解釋戰爭即和平

1984!

挑戰全球左膠

怒屌左膠

虛偽的賤格

你你你你，死落飛機

高登先係19 認可論壇

窮撚全部要收皮

sad but true

左膠之所以膠因爲將複雜野簡單化，同埋雙重標準

原來...

Ua真係好柒

啲人都好柒

19挑戰陰謀論

坐廉航
人多就賤過泥

睇香港d樓越來越細就知

有冇咁好笑

習總唔想林鄭做？

保外就醫

兩條友鬧交咁

有火藥味

如果個個都會用鎖鏈，咁就無咩羞唔羞辱，個個都係咁。

開波

毒果屌你老母

又屌到左膠拍拍聲

中環個停車場地皮99%中資會買到

都估到佢今晚實係講大選

紅登玩清洗WFC！！！小弟以後就係呢度聽19同包Sir！

今晚講政治基本Action Reaction！！

有d似某d香港既政黨

包Sir連抽2次，開鵪鶉名屌啦怕乜呢？？？

19 d 比喻真係幾時都咁正

紅登光明頂靜晒，等睇JLam加速收檔！！！

兩邊都好少人討論

唔知果邊咩事
仲係咁多熱狗圍爐就算 ...

蘇格蘭獨立黨係普遍主張留歐定退歐

1. 留歐
2. 蘇格蘭民族黨

Thanks.

留！！因為傳統好多做銀行歐洲財經都係Scot.....

本身唔熟，聽完之後，清楚左好多

如果脱英成功，下一個就係加泰脱西班亞

照咁睇，解散重選最開心係蘇格蘭民族黨？

照計宜家恐襲咁多，應該多左好多人支持脫歐先係

條boarder都搞唔掂，仲講咩經濟

馬列勒龐?

如果係瑪琳勒龐對梅朗雄就好睇
極右反歐對極左反歐

好睇

撚金毛！！！

馮仔

請呀同學同我地簡介下

留意"大灣區"字裏行間共狗其實最著意係去本土文化，已經冇乜"珠三角"出現！！！

而今鋪第一步支共好多文件己經普遍寫"粵港澳大橋"代替"港珠澳大橋"鳥！！！

西方民主從來管治只想做球證，支共狗就球證球員保安賣飛賣汽水都要係佢囉！！！！

巴打開多啲post啦

老點雙輝！！！！

即係講到尾 寧左勿右

陶生唔該講埋歷史科香港嗰題, 唔好掛住講DSE或者HKEAA

又串馮同學係中國人

兩個夾好左啦

馮同學D笑聲真係好濕9

岩岩聽，miss 左個開頭

佢講野個tone真係幾似沈旭輝

今集又係年輕才俊馮同學

19好不齒馮同學避開呢題唔答

世界仔黎架ma，點會答

19 太睇得起香港教畜

真心無傾向性

你搭經濟已經離題啦

邊個黎

講緊邊份報紙

明報 ？ 邊撚個？

同問

19又扮

19: 唔知去左邊度遊埠

次次都忍唔住笑

呢個topic搵鮑sir會好聽d

想攞a 背定幾句毛語錄

可能聽晚呢

呢個真，通識334又係港共自己推

馮同學完全駁唔倒

聽晚我估會講法國大選

馮同學成日比才子執佢啲concept

你阿媽係女人，呢條問題有無令你出事？

又思想教父

梁語錄

馮同學呢種mindset正正係大部分人都係咁

「做政治，更加要知道一點，就是要行之正道，別人說什麼是不緊要的。」
2014年9月25日

君子

疾風知勁草，板蕩識忠臣

習大大都咁講

諗起Jeremy Clarkson講個段

連登好多人話佢偏激過頭變煩膠

係紅色大字煩膠, 明冇?

真係好濕9
可唔可以叫返鮑sir返黎

梁振英思想研究所

青年才俊好撚煩
成日晌度鳩笑

今晚咁快講美國之音事件，少見！！(收左利是救火？？)

原來只係抽細水，轉頭就講Cable染紅！！！

光明頂講corporate structure?

的士陳而家根本一線

唔撚係呀

唱首歌=層樓 支那根本有無限金錢

有咩可能唔炒到d樓無限上

支那有無限購買力

19，好多呢D乜撚幾千萬一個騷係互篤數，掂地收到可能得幾百個仲用派各街坊，旨在收買港澳台人心乍！！！

有幾多錢落到袋 又拎得番來香港/轉得番美金

佢老死黃X明係我間行開左個account
D錢話咁易環游世界

其實韓劇都識玩貼地嘅電視劇，請回答已經係例子，做到共鳴，唔係得情情塔塔

近期日劇，求其一套逃恥已經完殺一切

Tvb冇競爭 一世停左八九十年代

日本本身有文學界漫畫界大堆文化backup，韓國有政府背後大力扶持，香港兩樣都無，更加唔好講TBB果種不思進取既態度

第三帖

1001